吉野家個極上滿點丼想點

屌你老尾 試親新野都無好野 塊菜餅硬到
不知所謂

都係雞牛雙拼穩陣

見到幅圖似唔差 $56

不嬲雞牛/東坡肉雙拼

Is